[6.12] Reddit 文宣整合

參考翻之前st.plk仔巴打既post:
(內有開Reddit post 指引)
下面有整合post 不能盡錄 如果有漏 麻煩補充翻
麻煩各位巴絲打 翻緊工既 係外國既 俾人困左係屋企既 download Reddit
俾全世界既網民睇到發生緊咩事
幫手upvote 同留comments 問下問題、答下問題 推到上熱門

***緊記唔好用太偏激既表達 理性外國人先會明發生緊咩事***

1. Police officers use a water canon on a lone protester in Hong Kong
23.5k upvoters ***集中cm***
sub:r/pics

2. Just an hour ago, police has set multiple checkpoints around Admiralty especially metro station. It becomes more hostile and tense. Sounds like, they are hunting terrorists
1.0k upvotes
Sub: r/hongkong

3. Hong Kong police are having full-gear ready to combat against unarmed citizens
85 upvotes
sub: r/worldpolitics

4. Hong Kong police firing at protesters (gif)
Sub: r/gif

5. HK citizen is SHOT by POLICE
Sub: r/hongkong

6. [Warning: Blood]The Martyr
Sub: r/AccidentalRenaissance

7. First shot in Hong Kong
r/worldnews

8. HK POLICE is TEARING OFF a GIRL'S clothes
r/HongKong

9. Protester injured after police fired rubber bullets in Anti China Extradition Movement in Hong Kong
r/pics

10. Hong Kong police frisking every teenagers without any explanation in MTR station
sub: r/pics

11. Hong Kong police use bean bag shot to shoot protesters including first-aiders and students in short range
sub: r/Hongkong

推

新片 快撚啲推

reddit 推左

push

集中火力 post 嘢去大啲嘅 sub:
連 Comments 都要 upvote，多啲留言！
r/pics
r/gif
r/WorldNews

r/HongKong 太圍爐了

新 post Hong Kong Police stripping girl protestor

Upvote please

俾鬼佬睇簡單易明

The Hong Kong government is trying to pass the law which legalises extradition to China. It means that even if you've never been physically in China, but you've broken the Chinese law in Hong Kong, they have the rights to send you to China. Note: China is a country that sentenced someone 10-year prison for uploading homosexual drawings.